大家都停就他衝 7秒後遭貨車壓扁慘死

大家都停就他衝 7秒後遭貨車壓扁慘死

中國廣東一名陶姓騎士，日前載著妻子騎車行經雲浮市新興縣一處橋樑路段時，不像其他汽機車駕駛等待沒車時通行，冒險搶進，結果7秒鐘之後就被一輛大貨車追撞輾壓，身軀被貨車輪整個壓扁慘死當場，而他的妻子則受傷送醫。

事發在8月1日傍晚7時許，當時行經該路段的幾輛車停在橋頭等待通行時機，陶男載著何姓妻子搶先前進，等到發現有一輛大貨車駛來時，調轉車頭要閃避，但大貨車崔姓司機已經來不及煞車，仍然發生追撞。據當地交警通報內容指出，陶男當場死亡，何姓妻子則受傷。

中國網友們則紛紛為催姓司機叫屈，「在每個路口放個狙擊手，闖紅燈擊斃，不要禍害司機」、「我講真都不知道該可憐誰，人家正常行駛，平白背上一條命」、「搶過去了快一秒，沒搶過去快一輩子」、「自己想死還害了貨車司機」。

嘩, 第一次見到可以撞到扭哂

有格點J呀

其實自己係司機 唔諗自己 都諗下人

「在每個路口放個狙擊手，闖紅燈擊斃，不要禍害司機」

非常認同

同喺港鐵車門裝刀片一樣

依個真 d肢體扭曲

永遠都係呢啲新聞先有高清大圖
屌

明明加油向前就冇事點解咁蠢扭向右

篇文有少少1999

兩隻右手

好核突

想睇冇格

阿彌陀佛阿彌陀佛.....

我記得大個有個 車禍網 好多意外相睇

大陸有個

腎入

爽！

求原圖link

正

痴撚線 睇到好撚痛
我以後會好好渣車架啦

好治癒

其實應該要攞黎係公共頻道 街上廣告設施播放 咁先起到真正的阻嚇作用

一係去曬 去下又望乜 有車黎仲唔衝都on7999

扁撚咗

有冇其他國家睇下

之前有個又係咁壓扁，不過係成個貨櫃壓落去，真係變紙

搶過去了快一秒，沒搶過去快一輩子

好撚治癒，多謝樓主

3D變2D

不安

狙擊手射唔切
要裝重機先得

往死裏衝

爽

有冇無格相？

感謝大大分享

開心到核爆

圖

好符合昆蟲既死法

CLS變撚曬型

謝分享，bookmark

佢老婆無死就好
可以賠錢俾個貨車司機

個正評係比個隻支那人死既

Rip

影個個好撚勁

好似煙盒咁

無相？

前進 前進 前進進

之前連登有

之前仲有單壓路機壓落去...支那真係痴x線

成個網俾我一種感覺，有班野生動物唔理解人類嘅文明而周圍撞板

扯咗

好了

爽啦

支那狗係咁上下

睇到祉左

抵死啦

rip

虎皮都扁嫁啦 大把人照收藏 呢塊洗乾淨攞去進貢俾雜種肯定加官進爵

呢個好笑

上面個網真係好震撼 有張圖爆頭眼珠都跌埋出來 嚇撚死

屌，差啲兩個就可以一齊死曬

留名

cctv

治癒post

賽跑冠軍就係快你一秒

中國廣東

見到就可以放心拎返走張厚德邨居民證

睇完差d嘔

人無事先做到世紀冠軍

番大陸坐直通車啲電視會播片叫人扣安全帶 再播埋抄車時車內啲片 就係比你睇冇扣會成個人飛出去

俾大車碌就係咁架啦
呢d震盪教育唔應該打格

仆街標題冇慎入

中国人就是有不能輸的心態!

果單係拆屋, 受害者訓路中心阻收地, 可惜佢唔記得共享緊中囯榮譽, 結果收地果班一野就碌過去

應該唔係即時死

打個格都慳水慳力

真定假? 我想睇呢個

推介呢個網比大家
有時壓力大個陣我都係飲住茶上呢個網解下壓

晨早流流睇到呢啲新聞真係開心到彈起

其實如果係揸大馬力車，一見到架貨車就黎，油門催到底走唔走得甩

都唔知打格仔做乜鳩
呢啲血腥核突既交通意外相正正要警惕駕駛者/過路人要小心既最好參考

一個字
爽

睇上癮

watchpeopledie同bestgore我都試過睇足一日 我會唔會係有病?

我比較想搵bestgore主頁上條女俾人串燒段片

呢個先算扁 (支那)(慎入)

3D -> 2D

條友有直感A同騎乘A++

多謝樓主為我地帶來歡樂既新聞

lm
好撚正
應該要公開廣播以阻嚇人衝紅燈

甘死法真系好慘牙，RIP

貨車司機：我屌你老母想死關我鳩事咩

有無無格嘅

害左個司機。。有次係大陸凌晨5點幾開住車。當時雖然有路燈 快車線有個人推住㗎手推車（限速80）。差D出事，

唔守交通規則根本就係抵死

成功趕去投胎

屌你老母真係以為睇緊gif😱

做咩真係gif

呢d post 就一定有圖 on99

呢個正

成個中國人好似垃圾咁扭埋一舊

喺香港好少見撞到咁，之前旺角斷腳個支那妹已經比較嚴重

成功投胎

個司機最少要賠番一百幾粒比佢全家

D筋鬆晒

車死仲平過整傷
未計條友自殺可能個官判輕d

嘩我屌你老母樓上有張直貼

有條片係監生燒死左個女人
睇見都覺得癲
成日睇又鍾意睇個啲人真係有病

入面comment有full video
後尾條褲fing甩咗 隻腳磨到個地下紅晒
真正磨薑

唔知佢老婆嗰陣暈咗未
望住個老公俾人壓到不似人型但又咩都做唔到淨係可以望住

只要係支那就覺得爽

死左就唔洗再做奴隸

車門直頭要裝電鋸啦

死唔眼閉

睇唔明點解會click住

佢地用路人諗法去渣車，以為對面一定會避開唔會直剷埋去。

但有見識既貨櫃司機係只會減速剎車而唔會避開。

係咪死咗

抵啦

佢扭右比油行咪無事囉..係咁望住架貨車擺明諗住人地會停黎就佢

隻左手好chill

英雄係關鍵時刻身體會自己去郁，而小兵只會原地等死。

中國人好多都係咁，我得閒睇佢地既車禍合集，發現佢地基本上自己犯錯上左然後就黎撞又停左係度。
有時貨櫃車司機慒左真係避佢，但係其他方向仲係有車，又想扭返黎，避太急直接打側訓低壓平左無辜既人。然後睇搞出事既人係咩車，如果係三輪車電單車有可能扮唔關事直接走佬。

都有格仔嘅

真係衰自己

抵死
睇完個人涼晒冷氣都唔洗開

蚛蟈要死咁90%蝗蟲先可以平衡返

呢個post有好多黐線佬

大車避 重大件事

學樓主個名話齋
爽

好似

張圖⋯

強烈建議發牌前要考生睇一個鐘車禍合集

到底個杵作要點先執得返起條屍